成日都話香港男歌手得個陳奕迅

得罪講句，我覺得鄭中基絕對唔比佢差

Ronald 仲有出新歌？

已成歷史啦
陳生把聲都拆哂啦

就係無

而家啲人仲係話無人可以代替佢

其實我都都鍾意聽Eason

Ronald 只係適合唱d 溫情歌，但係單春適合唱大部份既歌

個人意見

只講唱歌國腎絕對係eason ronald之上

都係嘅，不過唔知同佢本身唱得少其他類型有無關

唱唔夠幾耐就冇得唱
梗係少類型la

其實我都唔明點解佢唔再唱

聽過腎仔啲live未
佢係個錄音室歌手黎

另外 張敬軒 麥浚龍都唔差
雖然麥都係錄音室歌手